暑假去東歐唔知點plan好

暑假會去budapest做義工幾個禮拜
諗住之後係東歐stay behind
暫時諗住會去:
Prague
Slovenia - Ljubljana, bled
Croatia - dubrovnik,16湖 (Zegreb好悶??)
Greece - Athens Santorini
唔知去唔去bosnia同埋vienna好
未買機票 唔係好熟啲城市 唔知留幾多日好

Fyi 我之前去巴塞4日巴黎5日ams係3日係岩岩好

交通會唔會好煩？我坐overnight bus都ok的

有無巴絲分享下經驗

今晚去dubrovnik，之後都去athens不過我係一路從dubrovnik玩落去

你點樣落啊???
我check 過機票好貴 所以先諗住搭巴士去順便去埋bosnia

dubronik, 黑山： kotor, 阿爾巴尼亞: tirana, berat，馬其頓：ohrid， skopje，希臘：thessaoloniki， kalabaka， athens都幾肯定你唔會係咁行，不過如果你搵到方法由dubrovnik 去馬其頓，我知每日有兩班車落thessaloniki，咁就好易去athens

Zegreb真係好悶, 一日行個圈就夠

zagreb近纜車果度有間超好食雪糕舖，7hkd 到

Dubrovnik順住落去可以去埋Kotor, 幾靚架

記住行上山啱啱行完幾正不過真係好漫長

杜邦力落去希臘好遠wor

如果有時間都想
但我無

係 所以本身諗緊停唔停黑山

tirana 有車去，但係15個鐘

15都還好 一上車就訓

ching你條link唔work喎

from bbkz

Tirana 係阿爾巴尼亞啦wor, 杜邦力黑山一帶落阿爾班尼亞都要時間啦

Thank you 先
唉 我連啲地方都未分得清

dubrovnik to kotor 2hours 20euro , kotor to tirana 27 euro 每日830去到1400，其實都幾遠可能內陸機仲平

我去過波斯尼亞
鍾意歷史去薩拉熱窩都幾好
不過要做足準備
嗰邊交通指示好差

Yes history jj

我黎緊6月都會同女友去東歐，同你差唔多，可以交流下呀c打。

， 不過唔好信晒網上話dubrovnik去trebinje係1345，hostel check完都話係，點知去到開130miss咗搭緊的士去40歐

巴打係去到車站先買

係網上買貴d）

Zagreb幾正
又正d野勁好食